金章安 日夜鍛練去取勝

屌

佢效率其實幾高 又好用
邊個買佢架？ 幾有眼光

笑撚左屌
唱出嚟「金章安」三個字好有氣勢